屌你老母，短短兩個月香港已經淪為同共產中國冇分別

你唔撚反政權，可以照俾正常生活你過。
你一反政權，就剝奪你所有法律賦予你嘅權利同唔保障你人身安全!